律師 : 未成年被捕人記住6點

律師陳惠源提醒未成年被捕人注意事項。(資料圖片)
建立時間 (HKT): 1001 00:05

家長若提司法覆核，勝算有多高？若失敗是否須付過百萬律師費？律師陳惠源認為，司法覆核裁判官判入兒童院的裁定，法官主要看父母的監管能力，例如會否經常不在香港，如渉案兒童在社署有離家出走紀錄，勝算會大大降低。陳又指，過百萬律師費不是沒可能，但只是考慮到最差情況。「律政司搵到最高級律師同你打官司，咁係假設政府用盡方法要將未成年人送入兒童院。」

祝大家今日武運昌隆 平安歸家

推

推律師意見

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推推